北韓罕見發布照片 金正恩親赴醫院探視中國傷者

北韓領導人金正恩到醫院看望在交通事故中受傷的中國遊客。(圖取自北韓中央通信社)
北韓領導人金正恩到醫院看望在交通事故中受傷的中國遊客。(圖取自北韓中央通信社)
北韓官媒今天報導，北韓領導人金正恩到醫院看望在交通事故中受傷的中國遊客。報導指出，金正恩專程到醫院看望受傷人員，表示北韓方面將全力救治，並配合中方做好事故善後工作。

北韓官方媒體24日報導，北韓領導人金正恩23日前往中國大陸駐北韓大使館，對北韓發生交通意外造成數十名陸客死亡一事表達「深切」慰問。

另一方面，新華社昨晚也報導，事故發生後，中共中央、國務院高度重視。中共中央總書記、國家主席、中央軍委主席習近平立即作出重要指示，要求外交部及駐北韓使館要立即採取一切必要措施，協調北韓有關方面全力做好事故處理工作。要全力搶救受傷人員，做好遇難者善後工作。相關地方要主動開展傷亡人員家屬安撫工作。

根據習近平指示和李克強要求，中國外交部及駐朝使館第一時間啟動應急機制，同北韓方保持密切溝通，協調全力開展救援。北韓有關部門對此高度重視，目前救援工作正在進行中。

[img]

金醫院在睡夢中發現撞車駁骨技術

[img]

又話重傷
係咪戲子黎
根本就無炒車，成單野都係吹出黎做戲

張床條杆耐撚到